數碼通續約

就到期，有數碼通salas打黎
246一個月，8gb數據加1gb大灣區。

想要無限
CSL or 數碼通 salas請出手。

How about CSL salas